點解呢排咁多恐怖車禍

巴士...土瓜灣夾肚
寶馬鏟上行人路
係咪登基搵人血祭

仲有旅遊巴壓阿婆 紅van撞女人

好撚多 世事無常
今日唔知聽日事

放過我啦 毒撚黎咋

仲有單綠燈過馬路 但比小巴衝紅燈撞飛........

真係時辰到 冇得你唔死。。。。。

高鐵邪龍吸血陣成形 要生人血祭開光

學鄧鳩彪話齊：多車！

全世界一日死於車禍既都唔少啦

高鐵震醒咗果九條龍，家下先係一個開始，餓咗幾百年唔會咁小兒科就算

流年天機化忌

點解好似少咗人跳樓但多咗政命車禍

班司機見衝紅燈上行人路都有人支持,又判得輕,所以亂咁揸算數。

但係呢排特別多 又恐怖